有2個offer 點揀好

fg
1. 證券公司
18k +bonus
2. 中資bank
18k*13 months

2

有咩理由揀1

補充多少少
證券公司唔使sell
bank 要sell

點解...

1: bonus唔一定有 有都唔一定多
2: 13個月如果合約寫明就一定有 唔比就告得
不過其實第13個月都係拎黎交稅用

有大做大

但證券好少ot
bank 工時長好多

bank 正常應該穩定啲
可唔可以講多啲bank係咩role? MT?定有個部門?

做分行 sell 野

係咪某中資大行既channel management

唔係呀...

其實你自己都揀左1啦 ...

就咁睇係2好啲
但都好睇性格 覺得自己唔岩sell野就唔好揀2 好多人過幾個月頂唔順quit左再報fg post曬一年時間
建議考慮埋證券公司做咩同有咩出路

Fg可以直接sell?
巴打咩background

搬返去上面啦

齊牌啦

2啦
做做下仲可以做到返大灣區

咩

1.for sure

why

呢15年
正經證券行花紅未咩斷過

08年都有一個
普通到唔普通位
阿姐都唔只

1你做咩位
1跳出黎可能好多大bank都睇唔起

assistant manager

08年差到仆街
班阿姐都有個半月b仔

真係唔知點揀

bonus 習慣都1個月，但老細係連登人就唔知la

你見中農行都星期日開工sell 嘢幾進取

FG得咁少錢?

證券 港資就不了
證券做咩位

中資bonus 好好

fg 咋喎？？

Fg 做management?

想問下有咩牌係必要 準備去考

2既career path係咩？
rm？ 跑數壓力都好大啦

Fg 做assistant managers
此post己完

中資 Bank for sure

證券行 bonus 你估佢唔到有幾多，前景一般

絕對不要做中資。
1 for sure

請清楚你做咩位先啦
銀行sell 保險vs 證卷砌portfolio 都完全唔同啦

2 for sure

18k應該 13個月糧 應該俾好撚少稅姐

睇你條路想點行
行buyside 就揀1，sellside 揀2

要sell野洗唔洗meet target先

中資銀行易入難出 仲有套文化都好撚閪 你諗你

話2個d 係諗咩

老閪都唔做銀行分行sales啦
低賤過狗 經理唔夠數就屌到班靚反艇
本身做緊係分行stay既其他sales 見住個turnover超高 過半年就已經完全係另一班sales
除左同事幾多fg靚靚妹妹仔之外
無乜可取之處 又冇野學 是但搵隻識講野既狗都做得

保險1,2,3
證券1,7,8